【健身騙未了】做問卷失身家 事主湧現 S.M.L.每月掠水逾百萬

【健身騙未了】做問卷失身家 事主湧現 S.M.L.每月掠水逾百萬

如果親身見到d細路被騙應該點做？

人類總...

都係嗰句，損失7萬以下有合約喺手嘅，就入小額錢債循民事訴訟告鳩佢，一定有用過海關警犬，小額唔需要請律師唔需要高昂訴訟費，多人告嘅話啲狗就要日日派代表上庭同官解釋/自辯，啲狗咁多前科，消委會又出晒聲，個官都唔係傻嘅，而且香港係有不合情理合約條例，合約唔係大撚晒，唔好俾啲狗嚇親

靠海關警犬律政司垃圾執法機關就食得屎，依家香港接近無政府狀態唔會有所謂法治

無合約系咪唔可以申請？

有付款記錄都可以試下嘅

小額錢債都應該有排搞，但總好過乜都唔做

唔係唔得，不過難向官舉證同證明囉，尤其係如果冇合約又直接比現金啲狗/atm轉賬去啲狗嘅私人戶口就麻煩

推到佢啲粉腸食屎，死人健身狗

推到以後無人再中招呀！！

真係要大大聲，行X開啦，健身狗！

幫推

被捕啦

未去海關報案既苦主快去報啊，聽講500幾人受騙，呢次希望浸死佢地，冇得翻生